[武漢肺炎]英超可能禁70歲以上人士入場

學神72歲係咪會唔畀入場教波

Coronavirus: Premier League considers ban on over-70s at matches
Ministers will go over a wide range of scenarios in the hope of reaching agreements about a plan to protect the public.

Sports authorities and broadcasters have been summoned by the government for discussions on coronavirus contingency plans - as the Premier League considers banning over-70s at matches.

The meetings will be held in London on Monday and will cover various possibilities in case the virus spreads further.

On what could happen to the Premier League, Sky News' sports correspondent Martha Kelner said: "The Premier League is prepared for the possibility that Public Health England will advise that some fixtures this season will have to be played behind closed doors, as has been the case in other European leagues like Italy and Morocco.

"It is understood that the preference in the case of advice that the season be postponed or played behind closed doors would be that it continues without fans permitted inside stadiums."

She added: "The league is also considering other possible contingency plans.

That may include advising against, or even a possible ban, on over-70s - the demographic considered to be at highest risk from the spread of COVID-19 - coming inside stadiums."

Such a ban may affect the former England and current Crystal Palace manager Roy Hodgson, who is 72.

學神要爬閘門指揮球隊

goodest logic

新政明顯針對雲爺爺

Good idear

打電話都得既